老老實實，聽日大家可以照常返工返學？

當日，少女眼部中槍，第二日大家即刻企出黎，長征都要入機場。

今日，實彈打入一個學生嘅身體，聽日大家可以正常地生活嗎？若無其事嗎？淨係喺到等佢聽日四點鐘記招如何解釋嗎？

如果呢件事就咁就算，黎緊嘅日子，呢種事 必定好似當日第一發催淚彈之後，成為常事。

你點樣去睇呢一槍？
呢一粒打落學生哥心口嘅子彈，
- 可以令你畏懼、唔敢再企出嚟；
- 可以令你憤怒、更有勇氣企出嚟。

如果呢一槍都唔能夠令香港人有勇氣、為正義企出嚟，要點樣先迫到大家踏出家門(即使害怕)？要等到嗰一槍打落你自己/你屋企人到，你先會嬲到企出嚟嗎？

如果係咁，有點自私。
佢食嗰一槍係為全香港人食嘅一槍。

前線都有父母生，
前線都有前途，
前線都有心理包袱，
前線都有唔想犧牲嘅野，
前線，都係一個人，一個會痛會流血嘅普通人。

難道你條命就比較矜貴？

而
而家唔係叫你都上前線，
而家只不過叫你出黎聲援......

推

要俾呢個變態政權欺壓到幾時，我好難受，平伏唔到。

大家請諗一諗。

好撚難過

求幫推。

特別想 唔敢企出黎嘅你 可以諗一諗，
唔好再因為怕失去甚麼而沉默。

大把港豬當冇事發生... 仲要藉口話唔番工番學幫到件事咩...

覺得聽日班狗實企撚晒係黨鐵站

.

tui

有無一個地方可以召集啲人 如果有 之後就可以好似上次咗 瘋狂出post叫人去!

一定要罷工

我都好想罷 不如投個票

老老實實 聽日地鐵站開唔開到無人知

大把人仲係掛住飲飲食食

嗰啲唔撚洗理，
我要本身有立場但驚到連家門都唔敢出嘅人諗一諗

如果令到616 200萬人全部出來就唔同講法 但要d時間

當冇事發生

唔 可 以

想要推呢段
前線都有父母生，
前線都有前途，
前線都有心理包袱，
前線都有唔想犧牲嘅野，
前線，都係一個人，一個會痛會流血嘅普通人。

難道你條命就比較矜貴？

再推

除左聲援
仲有冇多d 建議比我可以點做

我聽日點都發夢

sor手足，呢個唔係行動po，
係心理、態度po，
想嗰啲有立場、但連家門都唔敢再踏出嘅手足反思一下。連做「最後排嘅和理非」都唔肯，真係講不過去......

如果你身邊有好多 有立場、但淆底、連家門都唔肯踏出嘅手足，請你share去你FB、group，俾佢地反思一下。

Push, can’t sleep

有啲係“想”，但淆底、有包袱，連做路邊嘅和理非都唔肯，係手機睇live......

得罪講句
齊上齊落真係口號黎
前線依家有人生死未卜
都換唔到一班所謂同路人既小小付出去支持

似係，但唔好咁講住，聽日睇下如何。
我係有感於「今日有人驚到連出黎行街食飯都唔肯」的情況而有所分享的，開槍後其實未知大家點諗。

之前有冷氣軍師講過, 送中目標被你地保護緊, 佢地唔入肉就係咁

可能係...因為俾人打、食子彈嘅唔係自己/家人，所以寧願人地俾人打到半條命都好，自己一定唔可以有丁點嘅擦傷(甚至少少少少嘅risk都唔可以bear)。

btw，同手足你發洩而已，要繼續鼓勵大家勇敢企出黎發聲，不步雨傘後塵。

唔可以 我完全冇晒心情
但我睇死好多人仲可以如常返工返學
好似當冇事發生咁
一諗到依樣野我就覺得好無奈
明明依樣野好嚴重 好核爆
但點解大家可以為咗份糧 連少少反抗都唔做繼續返工
而最令我無解嘅係
點解連大專生都唔敢罷課
大學生我就唔敢講 因為我唔知佢哋有冇諗住用唔返學依樣野嚟表態
但係真心講句 無論係大學生定係大專生都唔似得中學生有咁多制肘
上少啲堂真係咁嚴重咩 我真係唔get
因為最近仲見啲同學仲討論繼續戴口罩返學
咁樣又究竟有咩意義？
咁你哋又同如常生活當呢件事冇發生過有咩分別？
可能我真係冇咩資格批評人
因為我真係冇曾經真真正正走過出嚟發夢
只係一個成日睇直播睇到好憂心好憤慨嘅人
但係今日經歷左咁多野 親眼睇片睇到嗰個學生俾人咁樣直接用支槍黎打嗰陣 真係好嬲好嬲好嬲
我真係唔想再扮冇事發生過 個心真係好痛
痛到我竟然而家仲未瞓得着
我真係完全冇心情照常返學。
個心仍然好痛好痛 但又唔知自己可以做到啲咩幫大家手嗰種感覺好無助。。。
衷心盼望個位中五學生盡早康復
真係希望大家可唔可以的起心肝正視其實依家香港已經冇得再走返回頭路 我哋同中共嘅抗爭已揭幕
可唔可以唔好再扮冇事發生過咁繼續返工返學？

對。著黑衫係一種抗議，但有學生俾人實彈近距離轟落心口，你都只係著件黑衫........講唔過去。

開呢一槍 係97後香港社運最癲最恐怖嘅一刻，但社會嘅反應同迴響好似唔夠合邏輯......

聽日唔覺搞得起

十一謀殺

push push

無辦法 太多廢老 150蝗
加上土共控制傳媒
上年紀的又有好多人係收成期
返工的又怕無份工
大學生都唔多見罷 中學更難
有幾多人真係做得出罷工罷課

推你老母臭化西！！

10.2 我會罷工

pls think about it

推唔郁都推

推呀，，，咪撚再哩係屋企話驚，幾撚多歲呀屌你老母我好撚心痛

出真槍更加要出 唔會俾班狗嚇到

好撚辛苦！ 點解要開槍 個一刻真係無其他辦法？ 希望學生無事

塞

推！

有，未衝入人群前其實佢有防暴槍械可以用(老實講 用黎對付班示威者卓卓有餘 夠用有凸)，佢選擇拔真槍like enjoying a game。

呢個只係其中一個point。其他唔係到講了，好累。

接受唔到 講到好緊張件事 但都係得個講字

少少嘅risk都唔肯bear，講緊係俾人逗、搜袋etc 連做觀眾都唔敢

香港人奴性真係好重
唔敢抱咁大期望

罷啦屌，錢可以搵過，工可以搵過，生活難極都吾會死。人命無左點搵呀？香港無左點搵呀？自由無左又點搵呀？吾好忘記死左好多手足啦！吾好講要證據，8964。

唔使諗
罷佢老母

4個月了，你地係咪已經慣哂?

點解我見唔到有怒火? 點解我見唔到有文宣大大力屌?

點解? 點解香港人已經唔當開真槍係一回事?

光復香港 時代革命唔係口號黎架

革命呀，革命唔係上fb copy 幾篇文post 出黎就叫革命架!

成日話香港人加油加油，加你老母呀

還拖呀!!!!!!!!!!!

明白，但手足都記住，不能分割互屌，一齊多啲鼓勵說服，唔好步雨傘後塵，互屌而終。

不如大家唔好再抗爭
無必要為左d罷工都做唔到既港人犧牲

然後講句心痛 痴線 當做左野...
今日繼續準時返學

明白，手足都記住：不能分割互屌，一齊多啲鼓勵說服，唔好步雨傘後塵，互屌而終。

we must win, together

你出街望下先啦
咪一樣番工番學

只希望各位反思，勇敢多啲 啲。

勁多人等巴士返工咩料

推啦

正常運作中

好L難過

降哂溫？

1)
港鐵封站 拎鎖去鎖住個閘
唔好俾佢運兵 調味料自己加

2)
物資如替換衣服、水、生理鹽水
放係撤離路線旁邊

功德無量

屌那星
開槍殺人都接受到
班港豬含得撚

好撚野，無人理，有埋破窗效應
以後黑警有得亂開槍殺人了

波已射

邊個仲正常返工就知邊個冷血

唔返了

笑撚死 一d事都無 仲準時返學

利申 罷ed

平行時空

b

個個都返工😭

WFC醒下啦，this is hk

已罷

老實講，唔係唔撐罷工，罷過幾次都知根本其他人可以若無其事返工，公司又少你一個唔少。再講，罷得嗰一日有咩用？第二日咪又係正常返工，係罷就長期罷，但又有幾多人會同你罷？
根本721 831之後嗰日就應該長期罷，次次見到d人仲返工真係光怪陸離

無撚得救

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

公司見

暑假活動變假日活動係咁上下啦

唔得？

罷罷罷

成晚訓唔著，已射波

覺得自己最無用都係呢個原因
今朝咪又係驚遲到，死狗咁起身返工
完全浪費晒同推翻昨日嘅努力，付出。

我都成晚訓唔著
我罷左